# Chinese/Simplified translation of firstboot-qt.
# Copyright (C) 2015 fjiang <fujiang.zhu@i-soft.com.cn>
# This file is distributed under the same license as the firstboot-qt package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-01 09:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-05 10:51+0800\n"
"Last-Translator: fjiang <fujiang.zhu@i-soft.com.cn>\n"
"Language-Team: fjiang <fujiang.zhu@i-soft.com.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Config Dialog"
msgstr ""

msgid "Computer info"
msgstr "电脑信息"

msgid ""
"The most length of Compter Name is 255.The name must be english alphabets."
msgstr "计算机名最长255个字符，以英文字母开头。不输入则以用户名作为计算机名。"

msgid "The most length of the Password is 32."
msgstr "密码最长32个字符。带*为必输项。"

msgid "Computer name:"
msgstr "计算机名"

msgid "Admin password:"
msgstr "超级管理员密码"

msgid "Admin confirm pwd:"
msgstr "确认密码"

msgid "User info"
msgstr "用户信息"

msgid "The most length of User Name is 32."
msgstr "用户名最长32个字符。带*为必输项。"

msgid "User name:"
msgstr "用户名称"

msgid "Password:"
msgstr "密码"

msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码"

msgid "Auto Login"
msgstr "自动登录"

msgid "Previous"
msgstr "上一步"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "The password is shorter than 6 characters."
msgstr "密码少于 6 个字符。"

msgid "Try to mix up alphabets and numbers."
msgstr "请同时使用字母和数字。"

msgid "The Password are not the same, please input again."
msgstr "两次输入的密码不一致，请重新输入。"

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "Fail to reboot machine, please try it manually."
msgstr "无法重启，请手工重启机器。"

msgid "Please input admin password."
msgstr "提示：请输入超级管理员密码"

msgid "warning"
msgstr "警告"

msgid "Failed to change admin's password, please try it manually."
msgstr "无法修改管理员用户密码，尝试手工修改。"

msgid "Completed,enjoy it now."
msgstr "完成。请退出并使用。"

msgid "Please input User name."
msgstr "提示：请输入用户名。"

msgid "Please input password."
msgstr "提示：请输入密码"

msgid "Fail to add this user, please try it manually."
msgstr "无法添加用户，尝试其他用户名。"

msgid "Location:"
msgstr "位置"

msgid "Timezone:"
msgstr "时区"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Fail to set timezone, please try it manually."
msgstr "设置时区失败，请手工设置。"

msgid "language:"
msgstr "语言"

msgid "keyboard:"
msgstr "键盘"

msgid "Setting"
msgstr "配置中"

#~ msgid "Please input confirm password."
#~ msgstr "提示：请输入确认密码"

#~ msgid "Fail to set language, please try it manually."
#~ msgstr "设置语言失败，请手工设置。"

#~ msgid "Fail to set keymap, please try it manually."
#~ msgstr "设置键盘失败，请手工设置。"

#~ msgid "Completed"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Please input root password."
#~ msgstr "提示：请输入root密码"

#~ msgid "Please input Computer name."
#~ msgstr "提示：请输入电脑名称。"

#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "The most length of Compter Name is 255."
#~ msgstr "电脑名称最长255个字符。"

#~ msgid "tips:the computer name must be english alphabets."
#~ msgstr "提示：电脑名称必须以英文字母开头。"

#~ msgid "tips:please input the user name."
#~ msgstr "提示：请输入用户名。"

#~ msgid "tips:please input the password."
#~ msgstr "提示：请输入密码"

#~ msgid "tips:please input the confirm password."
#~ msgstr "提示：请输入确认密码"

#~ msgid "Reboot"
#~ msgstr "重启"

#~ msgid "network:"
#~ msgstr "网络"
